{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 다불촌독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 周期的な防疫と消毒が行われますが、自然に近い田舎なので蚊や虫が現れることがあります。 これによるキャンセル払い戻しは不可能であり、虫がいる場合は社長に連絡していただければお取りいたします。 分別は一般ゴミ、生ゴミ、分別に区分して外の入口に整理してください。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室、退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 屋外バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンであり、炭と焼き網が必要な場合は予めお申し付けいただければご用意いたします。 プールの利用料金は30,000ウォンで、大きさが2mx3mのプールで、お湯は提供されません。 駐車可能であり、ブルモンの利用金額は30,000ウォンです。 ペンションにはボードゲーム、砂遊び用品、砂遊び場、ロッキングブランコなどの付帯施設があり、テントの設置も可能です。 1歳の誕生日やイベントがある場合、予約の際に予めお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "周期的な防疫と消毒が行われます。"
        },
        {
            "question": "蚊や虫が出ることはありますか？",
            "answer": "自然に近い田舎なので蚊や虫が現れることがあります。"
        },
        {
            "question": "虫がいる場合、対応してもらえますか？",
            "answer": "虫がいる場合は社長に連絡していただければお取りいたします。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別はどうすれば良いですか？",
            "answer": "一般ゴミ、生ゴミを分別して外の入口に整理してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室、退室時間は守るようにしてくださいか？",
            "answer": "次のお客様のために入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンであり、炭と焼き網が必要な場合は予めお申し付けいただければご用意いたします。プールの利用料金は30,000ウォンで、大きさが2mx3mのプールで、お湯は提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能であり、ブルモンの利用金額は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはボードゲーム、砂遊び用品、砂遊び場、ロッキングブランコなどの付帯施設があり、テントの設置も可能です。"
        },
        {
            "question": "特別なイベントや誕生日のお祝いはできますか？",
            "answer": "1歳の誕生日やイベントがある場合、予約の際に予めお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 847
    }
}